{
    "Free Post" : "免费",
    "No posts" : "没有文章",
    "% post" : "%篇文章",
    "See all % posts" : "看全部的%篇文章",
    "More in" : "更多",
    "Already have an account?" : "已经拥有账户？",
    "Sign in" : "登录",
    "This post is for subscribers only" : "立刻成为会员，阅读本文",
    "This post is for paying subscribers only" : "本文为付费会员专享内容",
    "Subscribe now" : "成为会员",
    "You don't have access to this post on" : "您还没有权限访问",
    "at the moment, but if you upgrade your account you'll be able to see the whole thing, as well as all the other posts in the archive! Subscribing only takes a few seconds and will give you immediate access." : "的会员专享内容。只需一分钟升级账户，立刻获得本文阅读权限，同时畅读全部会员专享教程内容。",
    "Read" : "阅读",
    "more posts" : "更多文章",
    "by this author." : "这位作者。",
    "More posts" : "更多文章",
    "by" : "由",
    "A collection of" : "全部",
    "posts" : "文章",
    "% posts" : "%篇文章",
    "Website" : "网站",
    "Log in" : "登录",
    "Subscribe" : "成为会员",
    "Published with" : "使用",
    "Signup to " : "成为",
    " and get full access to all premium posts." : "会员 畅读全部教程",
    "Continue" : "下一步",
    "Great!" : "邮件已发送！",
    "Check your inbox and click the link to confirm your subscription" : "请您查看邮箱，使用激活链接完成注册。",
    "Please enter a valid email address!" : "请输入正确的邮箱地址",
    "Welcome back!" : "欢迎回来！",
    "Sign into your account again for full access" : "重新登录，访问会员专享内容",
    "Send login link" : "发送登录链接",
    "Don't have an account yet?" : "还没有账户？",
    "Sign up" : "注册",
    "Signup" : "注册",
    "Check your inbox and click the link to complete signin" : "登录链接已发送到您的邮箱，点击链接完成登录",
    "Choose your subscription" : "选择您的会员付款方式",
    "Unlock full access to" : "解锁",
    "and see the entire library of members-only content & updates" : "会员权限，立刻获取全部会员专享教程内容和未来更新",
    "Monthly" : "每月",
    "month" : "月",
    "Full access to all private posts" : "立刻解锁全部会员专享教程内容",
    "Regular updates with new content" : "定期获得上传的最新教程",
    "Support independent publishing" : "最快速深入理解系统设计精髓",
    "Simple, secure card payment" : "安全快捷的信用卡支付",
    "Choose this plan" : "选择这个付款方式",
    "Yearly" : "每年",
    "year" : "年",
    "One easy payment instead of 12!" : "立享半价优惠",
    "Your account" : "您的账户",
    "Your subscription will expire on" : "您的会员将失效于",
    "If you change your mind in the meantime you can turn auto-renew back on to continue your subscription." : "您随时可以点击右下方的自动续费按钮来维持您的会员权限。",
    "Hey! You have an active account with access to all areas. Get in touch if have any problems or need some help getting things updated, and thanks for subscribing." : "您的会员已经开通，您可以随时访问所有教程和内容。如果您有什么疑问，请随时通过邮箱（acecodeinterview@gmail.com）联系我们，谢谢您的支持！",
    "Email address" : "邮箱",
    "Your plan" : "您的付款方式",
    "Card" : "信用卡",
    "Expires" : "失效日期",
    "Next bill date" : "下一次付款日期",
    "Edit billing info" : "更新付款信息",
    "Currently, you're not a subscriber" : "目前您还不是会员",
    "Hey there!" : "您好！",
    "is subscribed to free updates from" : "需要成为",
    "but doesn't have a paid subscription to unlock full access." : "的付费会员才能解锁全部教程内容。只需一分钟升级为会员，畅读全站。",
    "Log out" : "登出",
    "Account" : "账户",
    "Signed in as" : "当前登录邮箱",
    "Billing info update failed." : "付款信息更新失败。",
    "Success! Your billing info is updated." : "您的付款信息更新成功！",
    "Success! Your account is fully activated, you now have access to all content." : "您的会员账户已经开通，您可以随时访问全部教程和内容。",
    "Welcome back! You've successfully signed in." : "欢迎回来！你已经成功登录。",
    "Great! Next, complete checkout for full access to" : "下一步，完成付款，获得会员权限，访问全部教程和内容",
    "You've successfully subscribed to" : "您已经成为会员！谢谢您的支持！",
    "This post was a collaboration between" : "本文由多位作者协作完成",
    "Home" : "主页",
    "Go to the front page" : "返回主页"
  }
  